---
cssclass: cjk-font-serif
tags: gaming/minecraft/derrenomo
---

# National Administrative Division List

> [!info] 
> See [20231207-Tipe-Tipe Divisi Administratif Derrenomo](20231207-Tipe-Tipe%20Divisi%20Administratif%20Derrenomo.md) for help naming provinces!


## City of Derrenomo

> Bahasa Indonesia: Kota Derrenomo
> 大和言葉：デレノモ都市
> 华语: 德认诺莫城市
> Italiano: Città Derrenomo

### East District of the City of Derrenomo

> Bahasa Indonesia: Distrik Timur Kota Derrenomo
> 大和言葉：デレノモ市東地区
> 华语: 德认诺莫城市东地区
> Italiano: Distretto Est della Città di Derrenomo

### Central District of the City of Derrenomo

> Bahasa Indonesia: Distrik Pusat Kota Derrenomo
> 大和言葉：デレノモ市中央地区
> 华语: 德认诺莫城市中心地区
> Italiano: Distretto Centrale della Città di Derrenomo

### Administrative District of the City of Derrenomo

> Bahasa Indonesia: Distrik Administratif Kota Derrenomo
> 大和言葉：デレノモ市行政地区
> 华语: 德认诺莫城市行政地区
> Italiano: Distretto Amministrativo della Città di Derrenomo

### North District of the City of Derrenomo

> Bahasa Indonesia: Distrik Administratif Kota Derrenomo
> 大和言葉：デレノモ市北地区
> 华语: 德认诺莫城市北地区
> Italiano: Distretto Nord della Città di Derrenomo

## New Development Prefecture

> Bahasa Indonesia: Prefektur Pembangunan Baru
> 大和言葉：新開発都道府
> 华语：新开发都道府
> Italiano: Prefettura di Nuovo Sviluppo

## North Shore City

> Bahasa Indonesia: Kota Pantai Utara
> 大和言葉: 北海岸市
> 华语: 北海岸市
> Italiano: Città della Costa Nord

## Timothy's Chinese, Japanese, Korean City

> Bahasa Indonesia: Kota Tionghoa, Jepang, Korea Timothy
> 大和言葉: ティモシーの中日韓市
> 华语: 蒂莫西的中日韩城
> Italiano: Città di Timothy Cina, Giappone, Corea

## South Rimba Prefecture

> Bahasa Indonesia: Prefektur Rimba Selatan
> 大和言葉: 南リンバ府
> 华语: 南淋巴府
> Italiano: Prefettura di Rimba Sud

## Nether Special Administrative Region

> Bahasa Indonesia: Daerah Administratif Khusus Bawah Dunia
> 大和言葉: 下界特别行政区
> 华语: 下界特别行政区
> Italiano: Prefettura di Sotto Sud